番禺十苦, 95%鋪摺左,實體經濟已變遺體

fake news

啲KOL 專揀返工時間同假期去影黎呃人睇 , 不嬲呢啲時間無人 , 有上開去就知支那已經旺番晒

即係啲舖頭淨係放工時間開幾個鐘？租平斷鐘計？

實體商店已經係過時低科技嘢，偉大祖國已經一早響互聯網建立咗習近平新時代中國特色社會主義經濟內循環雙迴圈，你啲咁嘅垃圾南蠻後代有咩資格講嘢？

你估習大大想支那地產收皮 , 定想支那網購收皮呢 ?

支那地產總值有 450萬億 , 網購就一年10萬億營業額

推

呢樣嘢疫症前已經存在左好多年啦，我反而認為外來人口大規模遷離先係最大原因，條片講啲嘢唔係全部錯

小心click呢Dlink.